[甲勝蘆 高尚駿逸] 三月三十日杜拜世界盃賽馬日II

繼續

香港馬得一隻無獎金，算係咁

allin金之霸

有1.6win 真係收息

海市蜃樓一步都冇 痴線

黎香港please

全日熱頭冷腳

以後唔賭外國馬 輸3k

越洋轉播蘇銘倫啲馬次次都閪

派 有理共想 藍天堡馬 川河尊駒

跑到咁仲要有百幾萬拎番+油王免費旅行
已經跑得好好

杜拜草地好似冇得追咁

今日油王d馬都唔多掂 收哂工

隻杏目散住步過哂對手

諗住place 1.3仲穩陣
Dllm 1.05

拖咗迪雅卓冇拖強擊
屌你雷狗喺內欄做嘜撚呀

不嬲泥草都係利前

傳承同杏目真係唔同路程既馬黎
杏目跑1600應該過唔到傳承
傳承跑1800未必頂到杏目

好想喊出來
點解要爆隻閃光爵爺
真係自問揀唔中呢隻

今場閪拉又想點玩

當年 雄心威龍 加洲萬里 軍事攻略
三隻馬王級x國際G1 一齊出，都無料到

都贏過杜拜世界盃

兩隻馬王級先啱

期待凱旋門了

國枝榮賽前D訪問講到口疾疾
贏完之後幾意氣風發

杏目爆機了

嗱 郭生你係真係派傳承去跑安田先好呀

起碼都挽回些少面子先

10.1
仆你個街

等最後睇啤酒萊

贏埋凱旋門先係爆機喎……

呢三隻邊隻唔係馬王

都仲有1毫

三隻馬后決戰
成全寶，杏目，海都名門

唔會撞到杏目
有得跑既

未黎香港跑唔計

杜利萊 飛到最出同酋長握手呀

差啲唔記得仲有大雄圖，又係有獎金

呢幾隻喺香港開場G3都未必穩贏

軍事攻略我好鍾意呢隻馬，不過應該未到馬王級掛，未去到一出覺得贏硬嘅級數

D人都痴撚線......

安田，放頭好惡跑
好在美麗傳承出腳高+有1800米氣量
仲有啲機

好期待，仲有今年啲三歲未計

軍事攻略係唔係馬王就見仁見智
記住呢隻唔係軍事出擊喎

今年Too Darn Hot 如果掂 加埋藍綠彩石復出

巫師仗咁冷
話哂飛馬世界盃第2

強擊兩次遠征都好分到仆街 又準

凱旋門而家變成馬女提款機

川河同強擊揀隻 要左川河
唔係中四重

4 重比閃光隊爆左

老波斯贏硬？

呢場會爆5定8呢

呀妹強擊咁掂，大家覺得呀哥高尚駿逸爭唔爭到p

輕磅真係好大優勢

日本Q

老波斯無兩倍點買..

文雅之士阿拉

2200都到 怕咩

老波斯100%馬

凱旋門重要讓多過平時G1

莫雷拉聽日有冇力騎架
仲要杜拜飛返黎

怕有日本馬狂放
東京馬場步速一扯快末段好易斷

2號憑乜嘢大熱門

金之霸 唔洗睇 文雅之士 唔洗睇

電兔？

你情願BMW大熱定賭呢隻

冇錢收

可唔可以講下原因
佢地d對手睇落唔係勁得咁緊要

好似破1600記錄果次咁跑會比較好

所以卓芙咁嘅磅都三連霸失敗就證明超水準嘅馬仔先可以擊敗有讓磅優勢嘅馬女

尾關

2410 都係日本世界

金之霸贏唔贏到

聽日莫雷拉仲騎到咩？

時時精綵跑今場真係有機

今屆場世界盃D水準好似幾水皮下

話時話
做乜香港唔出隻美麗傳承去屈人機

巴米高幾撚醒
跟杏目實有位出
阿奠仲同條欄做愛

俾你燈 咩馬都驚啦

場場拉馬 冇用過力

兩隻都唔使睇

頭5場可以唔駛買

呢場都唔洗買

巫師仗點解唔搵番巫斯義黎騎

中左Q 收左3百

號角要吹了

有強擊唔揀

點都唔會揀川河喇
強擊都叫囉過盃

證明d 人唔係睇馬 係買賠率

咁香港馬又唔同計法嘅

屌

幾件都係藍衫點睇

點會睇唔到，馬樣都完全唔同

頭先遠鏡

小睇外國馬
今年見岳伯仁D馬咁靜
印象佢都係D大賽常客

估錯哂

李幕華

兩隻白鼻追，好得意

華哥jm9放頭

布神

高多芬成最後贏家

金之霸做電兔

笑撚死 話撚左金之霸 文雅唔洗睇 條Q咪EASY囉

屌，又比彪哥燈死

布文

金之霸係咪吹大左

金之霸

咪係
搞到輸錢

競賽歷史 唔放頭仲ON9

一放頭就知仆街

BTW牙拉第3殺左我單T

巫師像輸撚死人 咩莫雅

……

唔怪得知金之霸冇左

老老實實金之霸放還放都唔係咁瓜
明明慢步速

老波斯貼實

日本隊際世界第一
頭馬質高無計

bill gor真係好撚野
日本最勁個隻都燈得死

上季馬房有病加上前季26個G1用得太盡

蘇銘倫咁撚垃圾既我屌

隻金之霸慢放都冇

屌你金之霸放乜撚野呀斷撚左條四重

學仔 轉灣直頭一野抽出去 果下都差D犯規

學少第幾次攞呢個杯CLS

彪哥可唔可以早啲講下次

跑咩

莫雷拉今場前段踎得高過平時好多喎

布文廢拉

呢場時時去既跑到水準我諗坐2望1

變左金之霸放

遠征最難就係跑出水準

係咪腳軟踎唔低咋

下年啦我估
告仔似係肯遠征

杜拜真係好好賭..

想追數...
俾金之霸迫害

下場買乜

想知點賭
我賭親都輸

已經少左好多啦，對比之前

買杏目收息咪算

比佢燈撚死拉

布宜學算唔算天下第1騎師?

大佬彪你同馬無咩緣份 買番波算啦

老波斯一比就爆到時時應該都唔夠跑

Daddy

即使告仔肯 咁都要睇馬主嘅

進步大撚到

唔一定波斯做到既野，我時時一樣得

好似贏完ir個陣有講過下想遠征

如果時時喺到 中段咁慢一早走咗去 邊有得追

尾場似爆

世界杯果場啲馬屎到

兩場都第2，馬主應該都開心?

2 1 75

thx

點解日本仔d馬咁勁
不過騎師就..

冇日本馬可以瞓覺

人地有成套system
有育馬業 有consistency

呢個先係真相

頭先武豊你瞓咗冇睇？

慢放都咁
神奇到爆

佢應該要隔夜出心水

莫雷拉、潘頓聽日有冇力玩沙田

想知點解甲勝蘆冷過轟雷咁多

其實係咪自從柒俊之後馬主淆底唔敢出去

因為轟雷係上年冠軍

但上場甲勝蘆拋甩轟雷

隻優仕達都係Heart's cry個仔 會唔會泥地都交到貨

抖咗4個月未熱身俾你拋甩都正常

不過上年佢第三輪都係輸 最尾贏咗世界盃

其實10年前個個都覺得岩田福永內田世界級
不過池添川田

邊隻放頭放隻嬴....唔洗諗咩檔都唔洗理

輸9個馬位 唔敢跟

成名之後連帶幾個前輩都被質疑實力

邊隻係美國馬？

競馬學校出身果班比地方出身果D打殘晒

優仕達，日本產但細細個就去左美國

一見到史文夫就諗起之前場杜拜世界杯d神級發揮

重注十萬一號

搵人跟我買一號重注

5號

開辦到依家都冇隻冧莊
2.2你買埋我嗰份

隻2靚撚到

POST飛先講啦 得把口

搵你屎眼咩 九哥呀

北美洲

班穆罕默德全部件衫都一9樣

3-8 pqok?

2-3

5 10 13搏一搏

我要4

2 3
easy

234

爆

隻2收停埋

隻2全場鬥力

隻2做乜鳩

牙誠差D偷到

甲勝盧一轉灣就收左皮

2號唔放

好彩藍衫贏

誠仔又著馬會褲

神蘇應該鬥贏啦

放唔出鬥口鬥左成千米都有

明顯出閘慢左 放唔到啦

佢出親去都著馬會褲

搶口到仆街

12 7

放頭斷無人怪你，捉實做乜鳩呢d都要跑假?

最後一個彎散晒

上街冠軍成功衛冕

隻7 fight back爭少少

屌 見甲勝蘆落飛 仲加左注

呢鑊真係放工司機

甲勝蘆放唔到

講緊隻2?